幫人地個活動完左汁手尾果d人係咪傻架

大佬阿
而家就係要人地看到佢地有幾衰
係要俾傳媒影到佢地搞亂香港 仲要好無公德心
垃圾周圍扔

但你地班友唔知咩心態
反而仲要幫佢地汁番d垃圾

我想問下你地阿! 你地咁樣做有人知?有人會幫你地廣傳
頂多咪係反對派人士d傳媒 網絡流傳
之後反對派大家一起打哂飛機咁 好撚嘔心
之後成班傻9講句多謝你地 自己人大讚自己人有公民意識? 我真係服9左你地

人地建制派笑9你班傻9幫佢地汁屎ja
佢地隨時可以話汁手尾果d人係支持佢地既人

好心咪9幫佢地汁垃圾啦 屌
哂撚哂d時間

看下你班傻系

仲要比人屈

我真係看唔過眼

比埋條link大家入去聲討下
唔好比人抹黑

幫推啦 屌

根本你做多一個動作人地就多樣野屈你架啦
我真係好撚憎班潔癖香港人

不能同意更多

有2隻五毛負皮我

幫手聲討佢老母個page

聲乜撚野討
想增加賣港page既engagement?

正宗比人拐仲要幫人數埋錢

無撚得救

救下你地
咪再做

邊個on9仔帶頭清垃圾?
無弱智定無腦

民智未開

成班人飛機打到虛脫未

去到呢個時候仲做呢啲野
都唔知話你on9定天真好

之前俾黑警放鐵枝抹黑仲唔夠呀
我明白你地想幫手 但勢途險惡
你幫緊嘅係敵人 佢地唔會多謝你
不突止仲會利用你地嘅善良嚟攻擊你
對敵人仁慈 即係對自己殘忍
唔好再濫用仁慈心

班傻hi冇得救

家陣真係野餐咩？

呢班人無撚得救架啦

應該執果時一路高潮: 正啊 又可以fb俾人讚世上最和平既示威者 又有光環拎